[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4120)

兩邊一攻就角 笑能4

Slow

0-1 30角完場 fced

屌 刷世界記錄呀?
一場最多20角

挑戰30角?

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合
星之力已fact check無份呃人
auti 已 fact check 無份呃人

但有幾個同YY FD果d就唔知
其中一個係下盤瘋

聽聞有1,2個特徵，一齊玩外仔，同一時間2,3個一齊上水
一個係P字頭

邊d就自己諗la，做人唔好咁八呀，唔係又會被人誤會

良家富女話加埋呢張

17c..

goal

0:1

Goalllll

角細黨災難

我岩 萬歲

班goal

岩蛇

Goalllllllllllll

我岩

巨角

刷角輸波

岩蛇 見字留個聯絡
我過500比你 小小心意

入波仲有無角

信大岩得永生

準備好無限c 了0:1

im

20.5b?

訓咗陣 起身9.b 10.5b cashed 輕鬆

爽買左客+角大

真係中

獨立正垃圾
咁撚樣射走我1雞

feel到有角球颱風會刮起

1.5b 有冇機！

lm

主隊刷角mode

20.5. . . .

我了

岩岩先買左主NG

你比佢不如比我好過啦比個偷飛狗

0.5/1b goal

痴撚線一買波膽1：0客就入波

1.5 2.5 快手

-3c

Heat -5.5 jump

嘩 d角多撚到

1.5b

駛撚你派咩 自己搵唔到食？

我跟佢啲認真心水
真係贏唔少
做人要有來有往嘅

岩蛇真係勁

有料

勁

20.5 b 是否不智

追左3注角
岩岩多手入埋20.5b

比我啦 係人都知我跟佢跟到爆廠

你t睇下佢點覆你

型

派我ok?

岩 有料

我要

收錢

我呢幾日係波台吹奏佢 唔係尻噏

我了 金木蛇

咁有冇諗過係莖你燈

買時幾多倍 買左幾多

佢d信眾屌唔醒架

每朝果場波我都會入黎睇黃色大字

Ching心水清

波鋪大蛇只服大岩剛
又準又型

On9 大岩搞搞震係人都知

星期五 25 獨立隊 (主) 對 班菲特 (客)
大 [18.5 個] @ 2.33 $30
星期五 25 獨立隊 (主) 對 班菲特 (客)
細 [20.5 個] @ 1.46 $30

熱火 俾d火我 開到1st -5.5 派

入黎偷飛9up 下up 中都有人派真係on9

ok

我第一注120 4.2
第二注你話認真 我5000買落去4.65
其實你係點睇到 真係好堅
想跟你學嘢

成班跟佢先好笑

獨立反杯

追熱火second quarter

咪吹奏佢 佢害過好多手足

阿假咁撚多角球咁神奇

Me

佢搞搞震+你自己係本生燈 相互相乘

獨立入返球先啦屌

你話5000就5000？

點證明？

Lm等派了

平時得嗰幾隻角球

追和都偷笑

咪傻啦。。。。。一日百鳩幾場，up 一隊中有幾難呀。。。

入多粒

18

我同親佢同路都係贏多
唔會盲跟 都會自己分析合唔合理

算啦莖
D人中撚左大岩毒
日撚日係度吹奏

你鳩買高水ng 都一定有球中

咪吹奏

關乜事 大岩買開高水 贏一夠豬幾口
同埋佢非9買 365高開 馬會壓 佢先追

Jump la

18 CLS

重點係 佢冇買

我岩蛇賭球果陣你班友仲飲緊奶
唔岩聽你出場中黎睇下
我場場跟都中

熱火都輸 點賭？

醒目仔....

宇宙重心 主Ng

唔信佢輸 追一追

但點解釋佢可以連開幾口對家

依場會有幾角..

19

佢有冇買都好 我相信佢 平注買 唔會太大贏輸

因為瘋狂9 up

屌 一爆爆3注細

唔通真係20.5都開到.........

-5.5 ifc吹緊風

23c不是夢

一場見過最多2XC?

Ft 21c

入完繼續刷

莖

0:1FT

一場波 假設開波前睇好主盤
佢等即場 高水入fg ng

獨立反cup是不是夢想

有角唔入波？

講運的

屌你死傻鳩佢9up 渣麻，你叫佢出飛連中幾口我咪唔屌佢囉on99

入多幾球先

你啲注碼咁撚on9

頭一注買$120 我話認真就$5000

咁on9好快輸死

你叫大岩找數先

咪臭係

大岩蛇點睇1點啲日職

睇佢內容都大概知佢係認真定鳩噏
咁冇人叫你乜都跟晒
盲跟咁梗係輸啦

20未

聽日生日 希望推到多d

一睇就知你新手，信大岩既人都要驗腦

佢應該先入黎波post 咁啱每次入岩都鳩噏中

跟左岩蛇4倍fg 又可以玩多幾口

有冇人派

好彩尻up中炸 我輸過幾萬係岩蛇 認真 到

咪就撚係屌佢老母我原本想入客fg 佢講完我唔敢入

-1c

生日無人同你慶祝仲要輸錢

輸左睇你會點兜

屌你班傻西當人神拜仲要比人撚返轉頭成 班豬西

真係唔明點解吹奏大岩狗
好彩贏左次姐
之前成日基本全軍覆沒
再加埋9up走數 偷飛
做埋啲陰質野

夠豬幾口

我初初就係咁 萬劫不復

你有撚買咩

好撚搞笑 賭錢跟水 輸咗就屌 乜嘢人？

20

個個話自己讀心師

正常都唔會理佢跟佢個d個腦生草

我大岩fans... 出晒名

最大記錄係幾角

走咁撚多次數都冇人追數

吊你岩蛇幫你打發啲人走仲貢能串
咁你條仆街有冇買

阿假試下cup?

20c 未想贏多注

嘩
2000000000c

試吓跟住連登大船

俾多球就fit

佢肯撚定無

是但啦 我有贏咪得 呢個都係運嘅一種

客Ng

最搞笑係有fans話佢偷飛唔撚理
帶我贏錢就得

我緊係冇撚買啦

gel

冇追角大....晒曬
不過好過輸先

Wizards gel啦

客Ng 100%

依d 傻西真係比舊屎佢食都會話好好味

岩買左會真飛 個啲就跟得過

20角得一球 d球員盲架？

應該都係

準備1-1

偷架喎

訓醒見到20角 咩事

0:1 20c ft

球員買哂角大

唉你條能樣都開始現形
割柒你算

我就唔撚跟呢到班垃圾
信自己好過信人
純粹會睇下人點買法

獨立唔入就比人入

比多粒啦

痴線20角係咩事

真

比多一粒一角

一點有無人買東京

0:1 20c FT 了

你撐佢啦

上一注咪買左貝迪斯

今晚19:00 俄超 我應該會出手

我基本上只買平手盤

波台間唔中有大岩依種小丑出現搞下on9野都叫有花生食下

獨立反cup未

主8射1中

呢到有閪人準咩
事後話中左就有

因為條傻鳩allin 輸左班豬西會唔會喊住搵媽媽

敏 點算
熱火on99

買celtics gel緊 heat做緊乜？

21

比多粒

應該唔會

$120 變$5000 應該本身有一定錢

比多c

痴線做咩死攻邊路

21ccc

唔知 1st -5.5吹緊風ifc

入未呀

22c

22

無入球了

20.5b

無限大

入多球

足波算啦 22c

CLS 無限角大

希望arm 蛇繼續9up,幫波po 趕走豬西，光復波po

痴線
馬會依場輸幾多

只係睇唔過眼班人係咁9屌人
一係就咪撚跟 跟完又要屌人

d角好癲

小事 晏啲再嚟

訓醒都係角大日

Nets -1.5
Pacers -2.5
Heat 1st -5.5

3x1點搞？

本身想買 諗左諗都覺得熱火會閪

屌佢係屌佢走數
此風不可長

22c 痴線

0:1 22c ft 了

如果無跟過佢比唔比撚屌佢先

入波味

輸多粒啦獨立

4口角細全爆

全部真心撚黎
大岩條撚樣一睇就知假膠
我諗佢而家格住個mon笑到肚痛

1:1未

點會all in
賭呢啲高水位都係拎一細份

你咪幫我 我擺到明博屌

屌一屌佢都係到嘈嘈嘈，你估你波po 風紀呀on9

23c

24

截止受注
馬會：唔玩啦唔玩啦

佢擺撚明9吹會派㗎啦
下下都話唔中揾佢
咁都信 咁撚蠢

博2nd half

23

大得黎得一球

大神

入啦屌

我屌你老母

下次你又試下走下數

睇下你會唔會俾人屌到反皮

幫佢出聲唔撚得？你估你又乜水？

補時有幾多

咁快封角

+8

咁多角得一粒

補到30角

姐係而家個個鳩吹話派就得

22.5B 入左幾次都買唔到

痴撚線咁場啲角追極都有

屌完又唔會痛 曬氣
同屌班狗一樣 冇撚用

仲唔封咪輸撚死馬會

我一定會走

場波點解狂刷c真係值得做教材

估唔到20.5b 收埋

啲角多到買唔到

入多粒大家開心

屌 追一注細爆 唔識買返轉頭 jump

邊會有人信佢派錢
佢話退波台都好幾次
唔通吹奏下佢就真係信咩

班人信 有乜計

Heat 3mins 9-0!!!!

人生有幸見到23.5中位數

又執幾多

Pacers -1.5

Jumped
Btw綠軍 bucks勁撚到

不過我係覺得佢幾撚過癮
佢呢類性格好啱撈地盤 尻噏能力超強

Celtics 想買1st quarter 封咗。。。

我今朝淨係買左魔術半場-1.5 勁中
熱火第3節想買 公鹿都想買 字母哥今日生日 打得好撚精神

屌，入啦

班班執錢咁執

識野
Bucks

撈乜撚都好 個人開心咪得
呢到認真撚到

岩蛇今晚等你 想跟到你斷...
連執左幾口

班比多粒黎

Bucks好勁。。。
Heat 上船！金木！

好撚醒呀你

Nets -1.5 gel

24c

走數又冇問題
屌狗唔會痛可以唔洗屌

goodest logic

又上
Second quarter輸唔夠咩

Feel 到0:2 FT

仲有兩分鐘補時都買到客@1.03
M記加大了

星期五 25 獨立隊 (主) 對 班菲特 (客)
客 @ 1.03 $100

人地擺到明9吹會派
自己信到十足十

Heat上緊電wo

0-1 ft

咁博

封撚哂角，點買

好gun -3.5 third quarter

除返二都開到第二格

頭先想入23.5b就封

實事又做唔到 你係有料就唔洗跟人 輸咗乞食啦垃圾

完手

等公鹿個盤跌返先買到

和客收錢 fat fat

一點有兩場

其實唔岩睇咪Block左佢
盞自己辛苦

咩話 班菲特唔只半格

今日角大日，唔理一於買哂角大
琴日俾國米撚到負資產

請講

琴晚角大三格走曬寶

點解要等今晚

1點有日職又係我9upper出動既時候

-5.5呀。。。

Sick ball

參考下

執咗50K

半全場？

屌你老母，一係就up準d，一係就燈好d，無一時一樣

你死撚開啦差撚住哂

唔鐘意可以封 可以無視 冇人叫你理

熱火-4.5 低手買入 本身要-9.5

有冇傻閪係輸錢

買唔到23.5b
咁快手截

呢到只會贏錢 輸錢果班去能晒屠房

我

11.5s 表示爆左一個dou

一場盤一場半和

睇你講野成個on9仔咁 人地走數你出黎懶正義做物9野？
眾人皆醉你獨醒？ 個個都唔知佢9up得你一個睇得出咁勁？

屌你 派我未

拾遺不報要報警 一係分左佢

厲害了 我的班

9up 走數都有打手G持

世上豬西何其多
哪怕波po有幾個

Jm9

角大點買都贏

Gsw精唔精神啊

Clippers 7-0

冇支過大岩都冇支持你班垃圾乞食9

公鹿 唔好打到咁狼住先 我未上車

jm9為左大岩鳩嗌交

Pacers -2.5 點呀？

好快冇嘢 我好日都唔會上嚟

活塞似贏

唉 cup未？

又一訓訓的第二朝

想知發生咩事掛住執錢

Same錯過曬

三格之夜

執下二手薯餅先，一陣先上黎

1:00 心跳

後悔冇買公鹿-3.5 點部署

錯過咗一場究極角大

Skip

20幾角
23.5大角升到5.25倍個陣買唔切

唔好再嘈了 如果我走左就唔會有咁多事端

再見各位 Good luck all

水手角大 100%？

琴日咁多第三格⋯

法蘭冇3格掛
下體就三格
好笑係一敏又10蚊角大贏

Pacers打加時呀！

熱火-5.5咁高水 我又淆淆地

最後咪又係靜靜地返黎

-3.5

晏啲十二點半又會見架啦

法蘭17角

1:00 有幾場想知要講

仆街hamburg累我唔見400蚊，主場輸波都有既

快艇12:4攻勢

最後一輪㩒低晒2.5賠率 冇嘢好買

快點cash out食m記

係wor 未訓醒

Nets GELLLLLLLL

走就快啦

岩蛇做咩

Pacers想點

好彩開到23角
20.5 21.5買唔撚到

輸5分啦 唔洗睇

bogo: 10.5-22.5

Inter

玩留

On99 3rd打得咁好都輸

派我

有師兄為左我同其他人嘈

我被人罵唔緊要 但唔想佢比人罵

發現ching好似成日事後

事前又話見光死架啦

大戶

一敏一陣gel邊場？

事前輸左比人追撚住黎笑 邊個會po

江湖規矩事後派錢

想知國米11.5b幾時派

我決定睇埋第3節先買熱火

俾人jer兩句洗死咩 你睇bogo

以前呢啲一早俾人屌撚死咗喺呢度就變咗拜神

今朝見識到我薯之力
又話gun左話我知
2,3次都係爆左先講
之後繼續刷爆

訓左

下場

今日終於得閒轉頭買撚哂3格角大再gel到完場

夠鐘上熱火

唔反你一日

咁可以出事前水，完場貼飛都得姐

Who jer bogo？

低水到

海底撈巴打有無齊羊810

其實追熱火大分好似仲好 兩隊係咁入

半8全11

lm了

你試下派錢比我嗌爸爸都得

爸爸幾時派比我

Heat上船！
1. 金木
2. 敏

子撚

我 收到風佢琴晚又執廿幾個

熱火你認真？咁快反cup

事前得盤，燈到唔敢望

一點東京熱血奪冠？

你未上船？

我無支持過事後唔派

等出年

第4節先上

Hello 邊個

要淨贏4粒

停手呀熱火 打撚死人啦

一陣買乜
下次貼晒ma，唔係會誤會你

精探

熱火-4.5 上！

why?

今日邊個揸fit人出黎

得失球

長追kings knicks warriors 對家 點輸？

熱火-3.5 快手大炒

你

晏

Wong Sir!

Nba 網隊 魔術上盤正氣到

有人出水味？

鹿島係未強陣，唔會又hea拎第四就算呀

m9

買東京冠不如買波膽，至少60倍
冠軍得20倍

唔派真係講唔通

Bulls -2.5

追warrior對家會輸盤贏波

我日日都比人罵 個心都唔好受

呢度賭波區 冇人真心傾下波 分析下盤口

一大埋報假 風氣好差

呢度好多人中就岩sir岩蛇 唔中就岩狗

好多個都係跟我贏完錢就屌鳩我

而家有人幫我出聲比人罵 呢個係我底線 最唔想見到

所以都係個句 祝大家好運 再見

條男人嘜水

信念 追咗幾場勇 廢到

做乜9

走咪走囉 打咁大段野托咩

有番以前果鼓勢
真係last一場達標一晚900上11k
不過真係要追數黎填數
所以晨早cashout 2.5k無推到
再cashout多4.5k先
好耐無贏cashout過

事前下次貼左先

肥佬中年阿叔真係唔岩講感性野 走就走啦

唔難 呢度好多大蛇

我成日贏冇cashout最後倒輸返晒

係我都最撚憎人報假

邊撚個跟完你贏錢

挽留

走未呀，跟你齊走

你咪報假撚

唔識你 唔知你做咩咁剋人憎
不過風氣差 冇人傾波 係啱嘅 我都淨係睇到呢啲

我記得你有份 定改過了？

Av 巴好耐冇見

活塞贏埋 獨贏Cashed

ky

想睇900上11k飛飛

巫師賽前+9.5 已經中左9成

報假嗰個我表弟黎

一年前既我係你最好既壞榜樣

Po出個樣出黎就信你啦

今場東京學雷神0-13，唔買走寶

4th大崩

幾時lead 住波po 手足推10口

佢個仔叫寶高叔叔定寶高哥哥

決定認真跟ball po 水
好耐無gel頭

屌 不要再說了 下體6點未派買唔到2x1淨係買到810汁少8k

你咁燈

以前見你一條飛幾皮

挽留
我都無jer你la

明明以前d 大蛇成日出真飛推，依家淨返d 報假9up 撚

如果Cashout完又入番幾錢落去點計

唔好傳出去

我琴晚買咗羅馬角大就訓了
等緊馬會派彩

角大邊場好

做咩唔jer佢

車厘角神無上水咩Miss him了

熱火 快！

發覺你條友買親$10 都最少開一格

你叫條打靶仔唔好潛咁耐
我實刮到佢

我果陣第一次試一晚買到4點幾買爆左投注額要等聽日

我有傾，但無乜人比feed back我姐
btw 你係高登果個？

東京贏13球先冠軍？

最後點...？

係咪五十萬
而家咩環境

報假撚 等我幫你調教佢

收到風你成日學bogo 3 格 過 3格

上黎托咩 走啦

我有保釋紙可唔可以申請賭本

咪係，我屌你老母好撚叻咩

水手
北海道
心跳
比馬
三神
飛腳
山雞

有冇同路

池生

陰蛇好耐冇見

好似4球就得

係邊會有人用我個名

我都係最近過澳贏返d先復活

湖人-4.5 有冇同路

唔好提啦
曾經下番海好多次都係咁輸
今次唯一一次挨到第二日仲有錢
真係追到入錢要追既野

其實好少jer人
來來去去都係果1,2個姐

你有冇佢咁出名先
一google就大把相

德乙癲等夠味

上個星期講到今個星期

澳門有冇3 card poker
想玩幾野

玩過 幾撚正

係，要等結算完先可以再買

佢成日搶我部手機報假我琴晚打撚到佢入ICU 所以今朝冇報假

正牙

失控蛇
之前都俾史特加搞

講左咁耐

Pish

重心 比馬-0.5/-1

幾時出水？要gun了

白白淨淨賣佢去非洲做私家雞填數

Tokyo la

乜你唔係hk咩

奧哈卡 GOAL!!

澳門？

係咪有優越卡先可以加大個額，定係就咁打去問就得

過澳玩百家樂

比勒21極速22屌你老母?

賭俠
帶定d牙籤同小心單眼佬

24c痴線仲要高水 馬會堅蝕今鋪

骰寶

熱火今日唔多精神

屌你老母上次gel rb多仔 死仆街

原來係佢

av巴近況幸福嗎

好似冇 我試過幾次買爆 好氣餒

尋日買兩場都俾人絕殺

桑坦徳
森林

組團飛去德國 c了

好回憶嚟
慢慢玩有返咁上下命中率會贏返

下海

要696定前峰好

你本身有冇優越？以前係香討見過有條友黑卡一日可以買五百個

mama係大家 你唔好諗住自己食

WHY NOT BOTH

仲696

上場

讓俾我c fu

熱火！！！

橫濱水手100%

再講多次
亞冠後冇場好波

個個都想屌我老母
你地老幾呀 臭4

同我一樣係bogo師弟？

改番名先講啦

幾時派我

第4節9:2

金 唔覺有分別
平民成世都上唔到黑啦

橫濱水手goalll

永遠尊重c fu

想做名星？

Easy la

bogo我大佬 你邊度㗎

sor 晏m9

澳假買咩

celtics咁撚勁

閪流反個靚底

金塊back to back 腳仔軟

我愛隊

Celtics無敵主場！

支持老4復出第一注

輸

真係好耐無見
撈成點

綠軍主場勁d定熱火主場勁d

串埋今晚d波

你同大岩一撚樣

綠軍

我買山g 對咗

又jer 巨龍蛇味玩
琴日多謝你私水
8x1 角水

我代馬會多謝你先

水手角大

heat third quarter cashed

我未

特人小gel 下

講左咁耐 到我味

你叫我buy wo

留意返 熱火全場最低盤係-2.5 有機會比人通殺

bulls -2.5 凍到

1點前你就自自然然出返黎黃色大字啦你走得去邊

Jump 到仆街
玩雞仔注
同大家屌吓波開心吓算

cashout左2500

熱火上電了!

支持

都係我啲孫心水清

浪我未

熱火！

派我未

紅鑽出副選

你贏千萬

係 冇廢老

不停推就係
我邊有咁大個膽

推到幾百萬收手

晏公

真定假金黎

朱古力黎

而家有得申請，不過要落jc搞

仆街仲諗住當左佢買日職

$50左右

外面個層係

$200 賣比你算

最大可以幾多

屌孤寒到

Heat -4.5 gel

三箭 神船角大

傻既先買LAC

買左走地+19.5

字母哥生日 成屋企都去哂睇佢打波

第四節大抄都照打

都話瞓醒贏錢

NBA 美國職業籃球賽
聖安東尼奧馬刺 vs 薩克拉門托國王 3.5 [(滾球)讓球]
薩克拉門托國王 @ 1.800

火 鹿 特人 cashed
一陣唔諗 我湖算了

黑卡禮品？

金蛇出水未

湖人114.5大 睇到係緣份 我今日全中

未開波 要買就快

黑卡禮品係馬會20歲以下靚女職員任屌

㩒kings -1.5 跳到-5.5

公鹿果場搞咩

呢啲一中就4千 底玩

豬到仆街

Wolf on99?

上盤中晒唔易，good luck

暫停睇下投注額再諗點打 正常

收到風鹿島鹿角今日強陣

場場都係強陣

波蛇出水未

我樓下有靚女
成日扮曬野去拎錢

luv u >3

地址，快

今日一定係強陣，坐和望輸

想要水手x前鋒x696

角大黨準備好未

未上力呢

Between 唔明點解狗會請中年阿嬸叫人開户口，成功率應該係0

最後一輪 一定有幾場閪

696強陣

最後一場 一定好多角

琴日咁多3格

唔知今日仲係咪角大日

3格角細

通常馬場先多後生因為多老細，我見d同學都淨係返馬場

阿仙奴
11.5 1.95 1.75
11.5 1.85 1.85
11.5 1.8 1.9

啊...寶goalllllllllll

Mama 三箭 神船角大ok?

做咩放隻羚羊出黎

你要問整圖果個

仲未改得名有冇咁撚耐啊

橫bin落飛落到1.72 點買

湖人dllm jumped

有咩必中水 快

mama我愛你

日職有咩重心追數

696

姦殺多

最後一場 無理由唔支持696 強陣掛?

副圖出左la，不過我唔買姐
神船，飛腳自己鐘意買s多d

東京贏唔贏到4粒攞冠軍

漢諾威隊撚屌又讓

得 下年

傻的嗎
696要爭天皇杯
依場和波都無問題，一樣第3

696就算輸錢都要買

唔知水手想唔想贏波拎冠軍

無可能... 點贏呢隊水手

真的嗎？

咪ff 水手點會比你淨勝4粒

屌奶星1點又同ky同路

輸左幾次啦
上次又輸

其實和同輸少過4粒都拎

ff唔洗本

買10蚊數4粒以上波膽

東京抵玩 近5場又無輸

不如咁講 呢場贏左 下年就實有亞冠踢
天皇盃要踢神船 唔係100%食硬

再噪kick u

一敏買晒3格

你有無諗過696同川崎fd底

696拎左第三之後，贏埋天皇杯

幫川崎拎亞冠出線

雖然我都好想神船贏

一個唔覺意輸鳩左咪無得爭LO 呢場696強陣搶攻

有冇角球精選

聽日澳職竟然無live

Waterhand唔中問我攞返

Fd底都 出埋🥵

輸小d

跑馬

水手轉左2 1.72

又轉返1.95 1.75

初2.05 1.68

睇多d 日職球員ig la

關東同關西既球員會聯誼

關西神船櫻花清水果幾件巴西友仲成日一齊去usj玩

日職好多fd底

日本可以點買狗會

前鋒要唔要得落呢

作客半一，又主fg

早晨去日本食女啦仲賭

一陣睇下有無黃牛入去睇波

問大岩剛
@大岩剛

網頁版

你一個人去？

an機唔係都可以用app咩？

水手半隊都係鬼佬

水手x 696 2x1已買

兩下都撞散班架仔

半大8串1 角大8串1 當買6合彩

應該walk in都有位?

2個 女朋友

睇水手應該無la，睇其他可能就有

2條囡

唔係上年定前年嘅咩 唔知放左去邊

屌你 改左名
Btw日日3p

屌 單單咪幾好

2隻手，4個波

有冇人跟左我買湖人114.5大 繼續勁中

2個女朋友

孤單3個去4個返？定2個去4個返？

咁多女朋友搞咩

不再孤單了

feel到東京同利記係歐聯一樣反cup
入4球贏

2條女咪2條女囉
都就黎2020啦
唔通要浸豬籠咩

696似輸

岩 日日3p 唔知幾爽

我驚佢餵唔飽2條女到時比人唱

癲撚夠味 fd就送分打假波？ 唔撚驚俾人啦？

係咪全上盤

拉

是撚蛋買咩都冇所謂 最後結果都係戶口一蚊都冇

你個名同你d 留言真係笑撚死

岩 輸唔起咪撚賭

兩個去一個返

696 水手 札幌 心跳

孤單唔返了

how about 川崎？

係

2,4,6,8 半大全大

又失控啦

比馬作客半一

失控。。。
馬會cashed

日職點部署好

點解唔比買東京冠軍？

要閪京入左粒先比買

1-0

要入7粒先贏到冠軍，

BREAKING NEWS FROM AV

應該比馬食半格

係外港碼頭比人夾緊返黎點部署急

馬會派錢俾你地買水手收息咩？

有角大必中料未

2,8半大，推上去

以前識得位手足叫av巴，唔知係咪佢黎，尋晚見到佢上水好掛住佢

不停買上盤 不停輸 買撚到癲

heart beat

前鋒啦

你YY分身？

水手主場奪冠
入座率100%

日職剎科仲買上盤？

2x1 定3x1 推第一口好？

最好啦

輸波都可以奪冠先弊

一口

東京奪冠要入幾多球

唔會啦 唔通成班苦der der拎獎咩
足總唔會比呢件事發生

大家好

4

屌你老母

有水未想屌心跳

12m

heart1 beat今場輸硬波
唔中我倒立食屎

Ching宜家咩卡？

東京rc

成隊買下盤，又贏冠軍，點會苦過der der

Breaking News from Japan🇯🇵

佢白卡

忍馬神奇護級

又係你

走啦屌你老母

Woo，幾時出飛？

湖人114.5大勁中 king of nba

我表弟又搶咗我部手機

岩蛇日職正唔正氣

古妹

睇黎要block

叫你表弟準備接我d屎食

屌1點開波唔記得入錢
當輸少啲好過

🥺

佢係瑪麗醫院ICU

真金嘅話 呢舊嘢你都要捐唔少草皮先拎到

你咁講 我做門將既由第一場開始日日買對家 咪踢一年退休

Sure

sor睇錯

你班仆街個個jer 我，退出波po 了

岩蛇9up當秘cup

可能今晚7點

深圳人民醫院1-0

留TG 派$500比你玩住先

依家去入lor

尻買 開到7關10抽1 100

一點前留tg 否則重抽

走未呀

凌空抽插

我了，派我

第十二屆蓋清

比場重心黎 中左考慮派你

北海道x飛腳

邊個黎

Lm

btw 有優越卡係咪入馬場唔洗錢，我仲未入過

樓下冇馬會

你係咪想入去

我表弟 sana（大波）

東京 前鋒 696 人妻

同晒

入去先$10

冇卡都唔洗 用qr code

$10入場費

窮撚

黑咭直接上貴賓房

古妹我了

優越啲分幾時更新一次

有人支持西京5:0？

唔洗

而家優越卡上網登記左先開始計分

登記左就永遠入馬場都免費

無卡用qr code

日假重心 by ' Meta-analysis "

結果：
松本山雅 +1 受讓

水手

一年

14日

搵次入去食自助餐先

搞咩咁折墜賭球賭到真樣上波POST

人地俾比馬你就買松本你懶獨特？

想聽分析師彪哥講下點解

到底係點

Meta analysis 有冇formula

13:00 強項日職重心

分析：川崎外圍讓半球中高水太少，馬會高開讓半一高水，個人認為主坐和望贏，主隊主場唔錯，尾場要對球迷有交代，主已經讓左聯賽盃比川崎，呢場客要還。

北海道札幌岡薩多第一球@2.28 重注

（賠率靚 可以用作追數）

forecast 到d 咩

話明係日假
要買最「假」果隊
必然係松本山雅

又認真?

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

前鋒踢番場4：4啦

有大佬彪祝福 買左兩手先

已經知必勝法

bill gor 有冇澳職水

北海道今季得罪你咩 尾場都咁樣

拎條distribution 計完第一口

上波po不嬲要自貼 圖右我黎 圖左晏菲路之子

696對家

Miss左一點波

analysis by gaussian distribution

珍妃

前鋒

你唔信可以買川崎

東京了

覺得今日日職要中了

兩節77分 痴撚線

全中10 1 500

696 最後一場強陣了

人妻護級

買咗川崎

依個係用咩analysis

一定唔中 我話嘅

個陣都唔強

同路

清水角大feel到勁中

1

水手半大上

仲j league奪還 acl 2連霸
兩大雞胸啦

下場呢

水手1:0....

又話ICU收檔啦

大岩！

屌你老母大岩 咁快比人入

冇分析純賭運

叻仔

111

前鋒!

走未又輸

大岩鳩又中

大岩蛇勁中

秒針

大岩嗰種燈

1秒即中

你含撚仆街死啦

清 111

大岩蛇真係on9

快到呢

大岩今朝d fans 呢

手

又gun?

冇運

大岩哥好波

原來係你

冇實力添

清水1111

你邊次係有運

屌你老母點解我仲咁撚傻仔信佢

好彩趕得切買前鋒

水手 上呀

大岩一大段通常都燈 好似今朝就咁一句先係正水

全大24

水手瘋狂瞓地

場場都好多角球

咪撚幫佢兜啦屌

傻仔有樣睇 都真係唔係扮

屌你 講到口臭

東京11111111

fw 1:0

名古屋就入

屌佢老母大岩狗

但無諗過30秒就針

真係cls

大岩中就正手
唔中就反手

松本山雅 ！！！

大岩出咩

莖巴勁到

莖無限本

我莖輸極都跟 咁抵輸啦

角大黨

00

On9

31 520 520

得一場秒goal 有料

你條友 siu4.........

廣島三箭！

信大岩既都抵死

三箭，花

大岩神 見你講親對家都禁屌

大岩蛇禁撚燈，有無考慮過聖誕去tst 做聖誕燈飾？

1001